巴打為你解釋示威與革命既基礎原理

點樣將不滿化成政治運動呢
點樣實現政治訴求呢
點樣隨住時間改變策略好
去片!!

credit 係比呢位巴打
個youtube channel係佢既

佢講示威與革命仲會出落去
大家岩睇請自行subscribe佢
第2集就係世界第一個無大台運動既實例分析啦